有咩方法介買鞋？

一見到有靚鞋就敗家

努力搵錢
琴日又買左對鞋

斬腳

無
利申戒左1個月

忍

好難忍

唔好出街囉
利伸:中毒太深...戒唔到

戒唔到
一Send promotion code 俾我就忍唔到
由其係啲原價三四千既鞋一減到二千有找就無慮即決

買左番黎通常都後悔

後悔就唔會只不過有啲一年都唔會著超過10次

有d靚既都未開過，掉係到想著靚d先著，點知日日都著番舊鞋

介你老母

戒囉 對唔住

巴打有啲咩靚鞋影黎睇下

由廿幾對賣到十幾對
唔買了 無鞋靚

我覺得靚咋 filling pieces ghost suede sneaker pink

有好其他牌子可發掘下

Filling Pieces好唔好著同襯 上次見1k2有找 全白

Yeezy都冇對

過來人
買買下望住個鞋櫃發現有咁多鞋又著唔撚晒 其實好無謂
跟住放晒

介唔到

我都想知 唉
今年都買左三十幾對

有d焗 但唔錯

Shopaholic?